其實警隊首宣傳歌都幾正氣

不過入面啲人唔正氣

dont even mention them

正佢個旱廁沼氣

標題狗吹奏黑警 , 內容就扮手足 , block

？？？

推